國安法立左後應該再冇和平示威

係咪叛國都係佢任講,好似毒奶粉、維權律師
都可以因搞大件事上訪立即變危害國家安全
因強國和平上訪事件結論
香港人只要反對明日大嶼起基建阻止國家建設
就算有不反和平示威一樣照拉
一定拉發起人同部份民眾
輕就擾亂公眾秩序重就危害國家安全
泛民不時用NGO數據反對要入有外國勢力超易
反正係咪都危害國家安全到時一係做無聲狗一係暴力示威
和平示威會絕跡得親共派做

今日 反對政府 = 危害國家安全

聽日 唔讚政府 = 危害國家安全

後日 唔跪拜政府 = 危害國家安全

大後日 跪得唔好都有罪

心底裡唔鐘意共產黨 = 叛國